請d 廢老去免費日本旅行，教佢地燒野抗議

幫香港清除多餘人口，樓主妙計

中共出錢搵十萬人去， 塞爆日本仔監獄o5ok?

誤導佢哋去蚑那燒嘢拍片算啦